[Gay] 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人(360)

新人留名

屌.. 無留意又中地雷

係
屌 真係要講出嚟我先會知

新PO LM

份份

Lm

食飽飽眼瞓

豬

hello

Hi

hi

你放低，我會加你

我今日係眼腫面腫嘅學生look
柒比飛起

Moto

波

有樣，不了

睇咩？睇人私交？

禾系

禾吾系

又要籌備私交大會 (18+

added

殘廢要被開發了....

好主動

jm9
Add TG = 被開發？

我。。。未訓醒

我都覺

淫0嘛⋯⋯

唔係

下。。。我。。。。係囉咁

係咪俾...

jm9，講到我好恐怖咁

你唔係？

oh my .....

55

大家好

再加自己按摩

有咩

咩黎

食，之後等屙

就會乾淨？

朝早食，清腸胃

Metoo

瞓咗喺床了

屙完之後虛脫，之後可以

繼續睇HKDI 算

比人block 咗就靜啲啦

大師好

因為你靚仔

find me

過嚟撚吓你

咁快3次啦咩

唔識...

係又點

我只是肥仔

接你去大快活

想返人地屋企...？

TG block 係三次機會
連登block 唔會有

原來係你.....

你都唔知咩叫肥

肥到我咁就叫肥啦

殘殘

返去訓返教先啦
最多星期五同你飲通宵

我知

係呀

你唔係肥仔

我好肥我只係遮到少少

哦

沉日好易睇到我個水泡

本身識游
加水泡無敵

唔敢

你係一個好暗好黑嘅地方？

幫你安排緊

@XXX 連線中

你想死？

過咗五分鐘啦

我。。。hi 囉

我唔識游。。

我係你屎眼

sor
一齊睇囉

私交三號波

反私交

我近排有私交.....

賤..

巴打好靚仔

唔知有咩睇

講下咋..... 應該會睇睇下瞓著.....

水砲車呀笨

好慘

放完tg變水砲車

搵你囉

喊左

你返屋企未

Ok

揾佢做咩

你死喇

點知你

冇

除咗侏儒村，仲有咩地方買到平嘅西褲

我想掟你汽油彈

u 記

唔好

你上去睇啦 （帶眼鏡 高。。

。。

見到靚仔心情超好

真心咩，我覺得好麻麻

呢舊係咪練腹

ok喎我覺得

對唔住。。

？

你好...

媾仔好難

溝啲難度冇咁高嘅

練平衡

唔識用

唔好用

?

我想搵啲好似侏儒村呢啲，又平，又好似formal 少少果種
優衣庫感覺好似好casual

taobao

點點好

藍色向地，然後企上去

我唔想生蛇

你點知 嗰個你唔係真正嘅你

我電話著嗰啲衫全部淘返嚟

啲行為會好怪好唔自然.....諗唔到野咁
好似我對住主人咁....

係咪企上腳踏先

會變到好極端 一時好衝動 一時好多慮

點解你唔問嗰度啲人呢.... 你畀得錢嗰度啲人就要答你

我只會買啲手機殼之類
衫褲食物絕對唔淘

粉公

其實我冇玩過我只知佢用黎練平衡相關嘅肌肌

你漏咗個狗字...粉狗公

太恐怖了吧

係佢襯唔起你.....

粉粉唔係狗公

24 staff收I

我喺淘寶買充電線嗰啲
香港嗰啲正一奸商

你係屋企掛吊床？

真⋯⋯平好撚多

香港食水好深

唔會冧咩...

食飽飽

係喎。。佢咁肥

觀戰留名

有人治到你，快啲去馬啦

黑人問號

柒頭

笑囉

笑左笑埋右

Hello

仲有幾步到屋企

返到去打J定扑？

瞓

留名學野

少食多餐

ok

跟你學野就真...

返到

我收左山啦...

爸爸操我

哈哈

哈乜撚 係咪想食汽油彈

hehe

華x結

自助山

食肥婆。。多肉

「愛上一個人比起單身更加感覺孤獨」

hangout sometime?

原來係你

唔想同你生bb

88

估你講緊邊個囉

我會大食啲

咁你估到未？

我大食過你

知啦 私交王

我都覺死毒撚進化做私交王

新一代私交王

強烈反對私交

進化路線有啲問題
明明應該變死肥宅

南亞貓巴又玩睇我返工

我宣布反私交聯盟正式成立
每星期五舉行定期集會檢討如果反私交

想撚你。。。

你永遠都見唔到佢
佢真係好打耳

開始語無倫次沖涼訓教

唔清醒先係真正嘅我，咁我仲訓唔訓好

底線金句錄？
「愛上一個不愛自己的人比起單身更加感覺孤獨」

到你要？

佢真係會跳出黎嫁

叫你餵18 4.5 呀

你望返上面好冇？爬文啦

你未飽？sure?

......

你收聲，ok?

cls，都唔知你真心定假膠

屌你apple

6月尾買airpods 1299 8月尾跌落屎坑 10月尾岀pro 玩咩

好耐無見

好想食來來雞煲⋯⋯⋯

member]要番番黎招弟弟了
招可愛弟弟
有意找:
[/member]

diu

咩夢黎嫁

Show Blocked User

airpod pro ?

又食。。

沉日仲食唔夠

放#1

佢係咁。。

咩意思？

琴日無食雞子

有。。。冇叫

驚嚇親你地⋯⋯⋯

我一定會

你。。。

渣ga......

叫你冚多張被

點解唔叫

我唔會食啫

可以奶下*

下次塞你食

你張sticker 令人太多遐想

塞邊度

口⋯⋯

邊張。。。

不了

部xr 越升越辣殺勁快無電

我係咁
啫係我係點？

我iPhone 7plus 都係

屌⋯⋯之前核電 宜家禁兩禁無哂電

ios update 完

我決定帶點點，98C同言笑去搵你

幾時？

搵你之前我搵佢地

我都唔知發生咩事

你飲咩？可以搵98D同你飲酒喎

屌，講到我好熟呢個圈咁

喊左喊埋右 ⋯⋯宜家叉電叉極都上唔到100%

上水！
好攰好熱

扑完嘢?

開咗最佳乜9 電池 ？

Gym完呀

好耐冇升過IOS
信唔過

我，點點，98D同言笑可以輪住請你飲
一日一杯

無呀今日up完13.2 就係咁

巧

一升真係中伏

聽日開始？

有冇問過我地想唔想。。？

我相信佢地都好樂意請

咁你想唔想見佢？

考慮下

我可摸耳...

你好花心
呀媽生你生到咁多個心嘅

底線b...

大比鵰好憎我

我幫緊你。。。

喜黃？

王喜？

thank you you

估到

我用緊

私交

no c

Why

豬...

放

@肥婆 佢有暖蛋

一朝早就走黎走去

走去邊

8張A4 嘅size

come come

好似我咁大

搵到啦好想喊

去完旅行返工，但個心仲喺外地
話說有無人會j自己身邊既直frd

殘殘乖唔好喊啦 會腫㗎

唔喊都腫

新人
點j 法。。

想唔想腫到好似雞蛋咁？

你想點？

大家早

喵~

唔算新既，係開新post懶得追啫
對住佢張相J

我都係
又要對住啲濕鳩客

咩~

Mu~

我好多
吸引就拎嚟j

我身邊冇靚仔friend

想要雞仔...

汪

hi 我

18 4.5。。？

佢係cute cute，鄰家男孩果種

要去馬？

又喊。。

= 靚仔

點解要

又爆多樣怪行為出黎

我將靚仔同可愛分得好開

某會然嘅名

對

我自己主要j腳
見到人字拖都會好興奮

。。成日著

同好

腳膠留名
不過我J皮鞋

大隻仔我反而興趣不大
我反而鐘意瘦仔

好叻叻呀 殘殘又走出咗自己嘅安全鬆

性同愛都分得好開？

有時會影/cap fd隻腳j

出MK都踢拖

@。。

match哂

又安全又鬆

先有愛，再有性
只serve 同一個人

最鐘意隻腳多青筋

係咩。。。我覺得好唔應該

係咪識我。。

點點唔識安慰人

聽住先

下次我都擇銀仔先

我唔會update 你

想認識

noted

巴打係邊type

成版都係我
post 己死

點點有新target

8 下咋

靈唔靈嫁

肥柒毒

係，我都就quit post

唔知㗎 睇下咩願望

我都係。。
其實我200 kg

早晨

你好

呃咗你sorry

diudiu 好

早呀 cute cute boy

食咗邊個果條蟲？

你條毛毛蟲

你先係

真係好多毛

我好早，但唔cute

修下毛

直接去脫

鵝要健康 鵝要消脂

大比鳥早晨

以為你block 咗我

波波早

打情罵俏 so sweet

都唔知佢仲想唔想再見我

所以冇愛就冇性

你有冇睇過我著短褲？

好似

呢兩樣我反而覺得係其次
隻腳吸引都夠做

又係呢啲模棱兩可嘅圖

高招

我肚腩好大

我彈你啲咩

咁係好定唔好
Reject 請場聲

餵到你有胃腩先

高踭鞋....

大快活some time?

Com’ on 豬仔

填鴨式餵飼

你屋企冇飯食叫我

咁鴨仔？

當你鴨咁填

踩面

咁又唔係

想j

So cute